全世界同我入嚟 蕭源咁大件事無人講

罪成

遲啲就輪到佢同事劉冠華

凍檸茶啪啪啪

罪有應得

佢做乜嘢

走後門拎試題

罪有應得抵撚死 賺盡咁多錢